[求救]搭搭下地鐵個扶手甩撚左

啱啱放工搭地鐵
扶扶下個扶手甩撚左
依家扮冇野扶緊
諗住到總站放低走人

夠啦

又回帶，之前喺舊登睇過

賠錢

回帶西

南港島線開左喇

樓豬逐個comment負皮

俾個扶手抖下得唔得？

睇過十次